地盤有個qs好索 想溝佢 有咩開場白推薦

利申：普通雜工一名

我係連登棋靈王

魚包女且

有鮑姐仲想溝第二個

鮑姐

你好似鮑姐

我係鮑姐個SP

我會為左鮑姐屌你
呀唔係 我會為左你屌鮑姐

原來你係地盤佬一個

你喜歡看鮑姐嗎？

鮑鮑鮑

你加埋鮑姐夠唔夠膽100歲？

你同鮑姐加埋有冇100歲？

上個post先話想屌黃玉珍
轉頭就咁

撞橋喎清

做qs嘅靚女只對班有錢上司有興趣

有無人可以數下成個post有幾果個鮑姐

你唔係咁都信呀嘛

明明想屌鮑姐

可以屌兩個男人但一定要超過100歲你會點簡

有無睇開鮑姐啲劇

Aecom?

鮑姐做qs？

其實我老豆係呢個建築公司老闆, 我落黎做細係要溝你

有無性趣3P 叫埋鮑姐

咁多隻字都搶到第一 證明樓豬人氣下滑鳥

邊個地盤

AECOM有qs長坐地盤咩

之前見過 一放頭髮靚到我偷偷係地盤打左次j

相都無張你憑咩要我地幫你？

靚女, 你好
我個外號叫地盤之猛鳩, 個名型唔型呢

大家好 我係棋靈王

鮑姐都話我勁
Btw圖呢？

鮑姐去左做地盤

叫埋我

樣似鮑姐？

點解15秒就覆到樓主

樓主老母
10

你喜歡孔子嗎

我係RE

屌你樓主d PO 永遠只會一樓有佢講嘢

無架啦，個ac廢左架啦

條女同鮑姐加埋夠唔夠100歲

就用你個標題說話同佢講

邊個盤呀

你講，要我定要地盤qs？

鮑姐去做地盆咩？

Hi
我想屌你個系

包姐